請各位繼續鬥紅 繼續批鬥

橫掂做咩都無用

藍絲咁翻大灣區？就係叛國！